Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
--> Функции предназначены для совершения определённых действий с параметрами которые в нее передаются. А после, возвращать результат ее работы.

Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
--> Чтобы совершить с ними действия которые записаны в функцию.